港島吹雞失敗+有大量手足中伏，代表咩

講得好

今日連登冇畀人ddos，代表咩？

十八區開花就ddos
集中一地就任連登打手吹風

再講啦，三百萬人遊行又有咩意義呀？

班集中撚依家潛曬水

大家都係太眷戀塞爆街道嘅遊行景象

成日諗，點樣先會引起外媒關注
引起到關注又會有咩用

狗狗真係好驚快閃行動
班狗平時喺連登行動post/TG收風早定部署
一轉快閃模式佢地已經失去行動方向
佢地好驚小team行動好驚俾人圍
所以班狗要時間部署集結好先一齊行動
遊行完請唔好戀戰
各散去各區做快閃
BE WATER

最撚好笑就係個啲共識已達港島見嘅post
邊撚度有共識

九龍果邊offline左好多 交通燈 wor

害到幾十人比狗咬班弱智仔仲ff依家可以搞和理非大遊行

啱啱終於搵到安全地方
係九龍返九龍既地方已經好難
係港島真係唔知點算
同埋 港島既劇本上演咗無數次
我唔係要怪去港島
只係未有方法解決到既話集中港島一定愈捉愈多人
對班警犬黎講
更加係多D黎密D手

代表左膠罪該萬死

成日為畫面犧牲手足

屌佢老母

今日九東ok
但港島果邊3點零4點就開始圍
明顯係有部署
以後全部18區啦屌

無民陣吹雞真係唔好送頭

代表無黨鐵，商場，港島好很高危

依個左膠為畫面叫
手足入港島送頭

我唔怕畀人屌分化

我後悔當初唔一早屌佢全家

又無咗過百手足

和理非已經全部縮沙啦
咁大成本點會出黎呀

Push

正式宣報 以後再吹風去遊行唔係ON9就係鬼 快閃打得咁成功
成班又走返去比人拉 我係警犬真係多謝你地

依D咁既撚樣點止一個..

平日18:00中->銅 尖->旺
其他日子時間只係送頭

928929已經係咁講
今次好彩尋晚臨時叫起左九龍遊行先死少啲人
相信下星期再集合三百萬人震懾世界撚都係會繼續蒲頭

啱！你和理非唔等於班狗降武力

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

以後除咗集會
應該冇可能和理非落去

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

左膠潛晒水 永遠柒咗就唔見人

出不入官門 死不過港島

仲有好多風向話要300萬人

講撚左好多次咪撚再搞啦 要搞之前都搞夠
大遊行已經冇撚用啦 有用政府一早跪撚低左啦
而家轉18區啦
封撚晒路同交通完全係搞鳩手足

邊個再話集中去港島大遊行
邊個就係鬼

如果係民陣吹雞會唔會多啲人

琴晚無ddos 一係共狗吹雞入港島 一係覺得你地on9 ddos 都廢事

最慘係有班手足比佢哋累死

由琴日屌撚到而家

是但啦 畫面靚最緊要

真係仆街到 琴晚係咁講要破紀錄300萬人on99

痴撚線 唔好鳩up吹風啦
港島好撚多人喎

根本出去就係送死
我就係出過去知道幾咁戇鳩 幾咁冇效果
大家有眼睇而家18區先係有用嘅戰略 隨時出隨時走
一大遊行就封交通冇得走啦
食完TG放題就要返屋企啦 班狗恥笑緊我地呀

講咗好多次
勇武唔洗亦都唔應該再因為保護和理非而守
你地先係最寶貴既資產
勇武要走先
和理非護送佢地走

當然會啦

尋日話要三百萬人 畫面靚
分散9龍都吊晒

劇情一模一樣 而且仲慘過之前

請廣傳！！

警犬Set RB嘅位置全部都係係好有戰略價值，可參考～

你懂的

同意

小朋友就比人拉
大人就跟到保特咁

依家無鐵 得巴士
如果唔係自己本區 我會怕去左走唔到 等收皮
如果係18區集會 個門檻低好多

利申 和理非

跟本無不反對就少和理非，點集中

班狗喺摩理臣山道落嚟
可左轉皇后大道東包抄
又可直落灣仔鵝頸橋伏擊
海旁晨早已俾狗佔據
金鐘又有狗追緊

次次同現場講
分析形勢
無人理 個個屌你當你無膽驚青
大佬咁你地要哨兵你做咩

成日話得架嘞得架嘞
班狗都已經摩理臣山道落嚟
唔洗1分鐘已經到
都話信前線唔洗走

哨兵唔到無路走
都唔會9衝過嚟叫前線走啦

利申 : 成日俾前線無視嘅小兵

仲要係小朋友

代表左膠罪該萬死 推前線去死

集中撚明顯係左膠或者共狗。
可憐有班勇武比人昆左去港島

班狗港島玩到熟曬 diu

已經十月 唔可以再搞大遊行 一嚟就要直接對抗

麻煩手足們幫推

［緊急幫推］可唔可以搵文宣組即時整18區開花poster

上狗車都好多人

我懷疑佢哋就係想勇武去港島比狗咬

不嬲話依家一定唔落港島

黎緊星期日就會彈番曬出黎
咩一定要港島 一定要和理非

革命要贏先除左膠。

和理非無大遊行變左角色細左
想主導返個運動

18區18區18區

另外出post 再推

共識和平，共條毛，對家撚會同你和平

我而家懷疑果班集中撚其實都係狗開post，等你地中曬伏

港島+陣地=大豐收

文宣組希望可以幫手宣傳聽日18區開花

以後有gear勇武唔好去港島

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

推

各有各走就很

明明區區同時開花先好
都唔知做乜野叫哂啲人集中一區

代表各區開花

跟住又會有一堆偽和理非打手屌鳩勇武唔比佢地和理非

咁多人塞係港島先最易比人一網打盡

當港鐵變黨鐵，小巴巴士都可以比狗上車拉人既時候
純和理非大遊行唔會再存在

頭先出面已經有個

出面己經有啦永遠將責任推落勇武到

我覺得冇吹雞失敗喎,但始終勇武大風險

其實今日港島遊行開頭好成功

車車都爆咁湧入去

係警察突然清場

証明政府驚和理非唔割席

好驚幾十萬甚至過百萬嘅遊行

唔關事,全程和理非班狗奈你唔何

其實係勇武要十八區開花

和理非集中一區

BBC記者想要的士撞人原片同埋聯絡拍片嗰個人！

代表唔可以集中，去得港島就對準建築物搞

區區開花仲要估唔到無路線俾MON PO狗佈置先係最好

成個連登變左全港最大網上裝修落order平台
俾冷氣軍師指揮人地去裝修
ddos黎做乜

代表集合撚 畫面撚都係鬼

當初唔引起外媒關注 點會有人權法呢
所以關注唔會無用
香港咁細 就係要令國際都幫我地先有得打架

同意
左膠=垃圾

無不反對無搞手無人點人數無狗鐵 啲狗仲邊會俾你

二百萬人真心戇鳩 累手足被捕

繼續集中啦
我屌撚曬你班mv撚

說得對 要令大家集中矛頭係政府到

事實上今日twitter又真左鬼佬講
但....次次都要用手足人頭換返黎

技能訓練欠奉？

對準政權，focus番政府度就ok

依家啲手足仲要俾狗查車

又係喎

襄王有夢你條仆街泛民集中一區打手 我屌你老母

勇武退場 和理非時間
警犬都一定會聽話嘅係咪

兒登仔勁易比班飯民打手帶到風向

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

十八區暫時好啲 18區撚狗 再等人權法呀

代表其實gear手足唔使特登去啲和理非活動（除非係去做和理非）
等和理非手足做你哋嘅盾，代你哋頂下48、頂下tg、幫手引下狗，等你哋可以留喺原區快閃，好唔好？

一日仲有党鉄
一日都唔會有二百萬人塞爆街

tg 吹吓風話圍狗宿
都已經搞到d 警署雞毛鴨血

18區開花吧

[重新推出]三毛最新分化方法 -

拉

今日睇清楚就檢討之後策略，不互屌